「行政長官的看法，與政府的立場無關。」

終極割席

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

講撚晒

特首已經被架空
政府決策另有其人

不如話林奠個時係 休班特首

阿公出手要佢唔俾用緊急法

軍政府正式成立？

CLS

荒謬

割到認唔到

我究竟睇緊咩

咁呢篇野邊個出 仲大過特首

咁政府立場係乜

咁個政府邊個話事

yes
行政長官俾人架空

行政長官的看法，是陳述事實，與政府的立場無關

Fact and opinion only

老共

咁個政府立場係邊個嘅立場

員佐級出

我睇唔明，平時係咪唔會鄭咁講嘢架？

下 行政長官唔代表政府 咁代表邊個

可能係老共

老共 / 員佐級

個標題有問題，你睇清楚內文

痴撚線、咁要個行政長官黎做乜鳩呀你老母

行政長官辦公室的看法並不代表政府立場

屌

本人意見不代表本人立場

有無睇晒成篇

本人嘅言論不代表本人立場

咁即係公務員既政治中立係對特區政府，唔包對特首，公務員可以屌鳩林奠啦

有無link

老師睇法不代表老師政治立場
9月2日全民罷課

唔該大家睇晒成篇先

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

行政長官提及有關警務人員的看法 = 行政長官的看法？

即係唔係話割，但係睇吓內文先好唔好

fc咗未？
唔撚想炒車

笑撚左

行政長官的看法，與政府的立場無關?
警務處處長的看法，與警務處的立場無關?
保安局局長的看法，與保安局的立場無關?
律政司司長的看法，與律政司的立場無關?
政務司司長的看法，與政務司的立場無關?
政府的看法，與政府的立場無關?
.
.
.
.....咁會唔會同共產黨的立場有關?

內文話係客觀表述黎呀邊有割
佢話同立場無關係指唔存在主觀立場

以後每次記者會都問林鄭，你今日講嘅嘢代唔代表政府立場？

咁政府係咪應該對事實做啲野，唔係點管治

所以佢同特區政府咪堅持以既定機制既監警會黎處理囉

痴撚線 呢個政府